粉嶺警黑大龍鳳

前兩日粉嶺火車站往蓬瀛仙館方向天橋（粉嶺連儂天橋）有市民比黑社會用鎚同銼襲擊受傷
然後個黑社會比網民迅速起底

突然今日就話今晚九點半有人會入黎粉嶺搞事
但粉嶺人根本唔知有依件事
相信係一場警黑大龍鳳
冇人會出去
大家亦唔洗入黎中伏

資訊：
上水狗屋（位於粉嶺）突然落閘
鄰近祥華邨保安亦同住戶講今晚九點半會有人搞事所以將所有垃圾桶收起

自推十次，沉底由佢

自推九次，沉底由佢

自推八次

推

未聽過

上水幫推

慣用技巧 搵個condom做餌引人咬

睇路 勿爭一時長短

呢d仆街唔值得為佢送頭

唔好咁啦,你地唔出黎,佢地聽日個記者會會冇野講架

大埔保安都話今晚有人搞事，周圍放風搞白色恐怖
屌你老母死黑社會

Same，岩先突然比老母call我話佢問起樓下保安做乜冇哂垃圾桶，從保安口中得知因為今晚九點半有人搞事所以全部收起
心諗睇撚左成日連登，提都冇提過粉嶺

同時又睇到d人話狗屋落閘
仲唔撚係大龍鳳

狗屋落閘，嚇鳩啲市民，惟恐天下不亂

日日想開記者會，就日日搞呢啲。
唔通想市民見識吓解放軍

屌你老母鄉警黑

搞手一係上連登認頭
咪撚借人地fb page呼籲，借刀殺人

屌又比你地識穿左
咁我聽日記者仲邊有你班暴徒旣黑材料吖

成單野好鬼下
又唔係連儂牆被搞
華明樓下班保安無可能比貼呢d宣傳

勿送頭，根本冇野要討論

根本就係啲黑警老作，粉嶺居民表示大家唔洗入嚟粉嶺
由班popo係上水警署打飛機

如果就住黑社會襲擊件事
條友已被起底
北區facebook page亦有傳條友自首咗

依件事冇野再值得討論

請粉嶺人未返粉嶺嘅去太空館學天文；返左粉嶺嘅返屋企食飯沖涼睇live

死黑警，我屌你老母啊

自推多幾次

Push

區外人勿入粉嶺

粉嶺人 真心其他區嘅人咪入黎